[聖誕送暖行動] 你要我就寄

為熱烈慶賀另起爐灶 同一直都想寄聖誕卡俾大家 所以搞個聖誕送暖行動
雖然見隔離已經有絲打開左post
不過唔緊要 祝福唔怕多 想收嘅巴絲填就form啦
名額大約會有60張到
我同另一位絲打 - 唔好推我 會聯手寫俾大家 因為想多啲人收到 不過邊個寫就隨機 會寫返user name係卡到
各位有咩想要嘅祝福 有咩煩惱 有咩特別主題我地寫俾你 都可以寫係form入面 亦都可以貪心地剔多於一個主題

表格

已正評 即刻留名 外國寄唔寄

我就係另一位絲打

寄

已填！多謝絲打！

LIHK有愛

填左

已填 多謝絲打

填左 多謝

填左
上年都收過一封絲打既卡，好感動

已填

搷咗 辛苦哂

推

希望搬屋前收到

你幾號搬啊 盡快寫俾你

應該仲有兩個星期時間
LIHKG有愛

但係我分唔到邊個係你

係其他個到有寫到希望趕得切收到

有愛

已填
絲打你地好好心 係寒冬送暖 好難得

好想喊 希望收到

多謝絲打

填咗 多謝絲打